好心你地唔好再幫東京旅行伸手黨

日日嗌人幫手編行程做伸手黨
三日兩夜又想去輕井澤又想去箱根又要去雷門
又要貪平book啲濕鳩都外酒店
幾大啦而家 好心你地拎起份東京地圖睇下d地點係邊 然後自己google下啲台仔blog參考下人地
到真係要搵d獵奇地點先上黎搵巴打好冇

ok

我都認同 係唔係都開post

應該係所有伸手黨都要屌

Agger

最佳建議東京回覆去吉原, 關西回覆去飛田

agger 根本去邊都好 伸手黨都要屌

自己plan行程先有樂趣

視乎語氣係點，有啲真係大爺咁款，其他識答都會答嘅

東京就緊係點佢去巢鴨，五六十路聖地。

編咗行程問意見我又覺得冇問題
貪心係一回事 第一次去掌握唔到時間同想睇多啲都正常

不過乜柒都唔做就開po叫人推介地方就收皮啦

d人要show自己識野呀嘛，扮達人呀嘛

d大種乞衣見一個要屌柒一個，或者醒d好地方畀佢地